Regular Poker Player你問我答

冇打大Blind 好固定打中細Game
歡迎互相交流

全部人150BB 落台第一場全部人都唔識既
CO 拎JJ OPEN 4BB 莊位3BET TO 12BB
CO?

冇打poker 純粹八卦
係咪本身要好撚柒有錢先可以好似你咁玩 甚或全職玩

打開幾大？online or live?

call好似好D,suppose唔識佢
夠odds set mine

4bet to 36先係正ev(好似係)

ching用pIosolver計？

無用
只係覺得莊位咁闊既3 bet range
JJ 淨係call既話好易比人打走
就算中set其實人地都未必會payoff你
比你強既牌qq 有50%機會遇到ak
aa kk 都未必肯同你打晒
仲有d ak high 你中set係無value
反而人地3bet 左得個high打兩槍大既你隨時要fold
4det可以平衡番自己 4bet既range同打走莊位d鳩牌
所以長期黎講我會傾向4bet

Headsup會call
佢range好多 AK AQ
好少機會甚至會4bet
攞主動 同lockdown對手range

唔需要

both
打開中細game

out po嘅情況下
4bet係較好嘅選擇
而且要拉大d 打3x意義不大
我會打到40bb左右
要lock到佢嘅range係咩位置
太多suitcon會3bet 尤其button位3bet
攞位置打你 可以拉寛3bet range

推下sin

細game係指幾細？

1010附近

你日日都打？ 通常嬴到幾多BB會走 定係睇時間

如果當打左40BB 條友CALL左 出面有A XX RB面 OR 3 5 7 RB面 兩個面分別要打槍幾大? 再之後我當 AXX 面打完條友再CALL埋 TURN張卡唔關大家事 咁家下要點做